[時日要走都抗拒不了] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫屎屎回

佢唔理我，wts不讀不回，電話唔聽……

俾d時間大家

我都係咁... 但佢已經封左我 我太煩 煩住佢....
記住唔好太chur佢

講番自己
一開始係我嘈話分手先 我都覺得好辛苦 成日失眠&唔開心 因為我覺得佢對我好淡
爆左句: 寧願分手都唔要咁(淡)
之後講完過左去一陣 我已經無咩野 發洩完 想佢對番我濃情啲
但點知佢無耐就同我講 分手 仲要好決絕 叫我放低佢 唔肯見我
我已經挽回左好多好多次 打左過千過萬字氹
佢樓下等佢 加加埋埋 吹左十個鐘風都有 每次都凍到震晒
又試過接佢放工等左個半鐘(失敗 唔見佢) 跑街搵佢(知佢係個頭 可惜撞唔到 佢一早番左屋企 跑左成2個鐘未停過)
最後都挽回唔到 仲煩到佢,打擾到佢
知自己依家已經挽回唔到 自己要開始收皮

曾經都傷過佢心
自己都知自己都仆街仔在先

但其實我唔係真係想分手 只係想你氹下我 對我再濃情啲姐...
然後我實會無番事...一定唔會再失眠&唔開心 而係會相反 訓得好甜同開心
唉 好痛苦 個心。。。 難以形容
你回來好嗎？
或是若然有緣 我們定能再次一起
成長了 我也會改

好撚心痛啊 好想好想挽回番

佢話要分手，我唔想分，不過一開始無煩佢冇留佢，因為我都驚佢覺得我煩，然後頭先突然打左編野比我，我喊得更加勁更唔捨得，本來好好地，突然無啦啦變成咁，我係咁求佢，本來仲係13，14號book左酒店一齊去玩兩日，我唔想同佢分手，我同佢講如果真係冇得一齊返唔想理我就block 埋我電話wts ig所有野，如果唔係我就日日都煩佢……

咁無原因架咩...

我地鬧交，我都唔知點講

慢慢說吧 我也說了 希望你都回應下我
我會細心慢慢聽

些些

有啲似我
分手係唔可以亂講 下次記得唔好
你想佢氹你 但你用錯左方法

留名

公司留名，慢慢長夜等我陪大家

你究竟返咩工

完！

要怎麼雲淡風清關於愛過
這件事情
需要多少年
想起你不會 紅了眼睛
突然沒有你怎麼適應
我的難過很小心
所有情緒歸零 沒有了表情

一句還好嗎
都可以讓我 紅了眼睛

放手所有曾經 不讓你擔心

我係咪應該同女朋友分手？

佢一直好似好辛苦
佢會用好多小動作 想我去關心
而我好多都發現唔到
有時問佢有冇唔開心 佢會話冇
啱啱比佢話完 講到 佢好怕失望
所以唔想再有希望 冇希望就唔會有失望

我地啱啱夠一個月
現家都仲係熱戀期 佢成日都擔心
過左熱戀期 會變成點 又怕落差太大
自己會頂唔順

佢係一個極負面既人 佢想避免唔開心
寧願將自己收得好埋 之後將開心同唔開心都唔要
而我就樂天寶寶 有咩都係瞓醒就冇野
做人想求開心
佢話 感覺上我地唔夾 好似兩個極端既人格咁
咁我係咪應該放手？ 但我仲係好鐘意佢

咁係唔好放手 盡量去感染下佢 或者叫佢自己講下表達下
好過無啦啦就咁放手 大家都後悔

隨著你離去 快樂渺無音訊

寧教人打仔 莫教人分妻
你自己諗清楚
拍拖就係要不斷磨合 包容 同接受對方

我還閉著眼流淚 我還裝作無所謂

心裡的傷 無法分享

心疼你 不懂告別 讓過往 不斷上演

下雨的夜晚 你的心 整個都摔碎了

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點
描畫彼此心動景緻

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

回憶燒成灰 還是等不到結尾

因為恃寵生驕，所以小搵女朋友，係段關係上懶咗，然後搞到佢好迷茫。佢熱情，我冇珍惜到。到佢開始行遠咗，我想追已經遲咗。而家應該算係冷靜期，好心痛，可以點做

一早當咗係家人咁，以為好安全，點知要失去個吓原來係痛到咁 sorry for 1999

如我知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

同佢講你既想法
行動大於一切

而那些昨日 依然繽紛著 它們都有我 細心收藏著
也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

有再多的不捨 也要狠心割捨

西工

有啊，要講既講哂，要寫既都寫咗
多謝你咁夜仲理我

心動不如行動 錯過左就冇
唔好好似我咁... 而且行動係代表到你一切

如果佢返黎要好好珍惜呀

點解會有恃寵生驕呢個想法
女朋友唔係要嚟錫架咩
最怕啲人以為人地唔會走就懶曬 然後走左又後悔 有又唔珍惜
依加冷靜期定已經分左？

最重要嗰句呢？

你食撚左屎未？

有啊，今日起碼仲上到佢屋企食飯，仲出到街 但佢要去旅行喇，一個星期，之後會點真係唔知

多謝你

一定啦

冷靜期

我食撚咗屎喇

放飛機又冇既，但唔係放第一都仆街死啦
我知我自己抵撚死

唉 我成日放佢飛機 自己真係好仆街

之後唔好喇
感覺上黎講唔約好似好過放飛機，但兩樣都好仆街

唉 已經無機會啦我 佢好決絕咁分左手
兩樣都仆街 但當然要比 放飛機仆街啲
比左個希望人 最後無左
而且條女為你打扮 都會浪費好多時間 浪費會心機

有時到你以為冇咗既時候又可能會翻黎呢 我都知呢句廢，但照講啦

下次真係唔好喇，留底擊傷你的石頭，從錯誤裏吸收

希望啦 如果佢番黎 我都唔知點好了 我怕自己仲未準備好
巴打 多謝你 不追假希望變真就好

咁你盡力係呢段期間俾佢感受到你係珍惜佢㗎啦
俾多啲關懷佢 問候多啲 但又唔好chur

條仆街又唔係即日放嘅 可能幾日前有另外一堆朋友約佢 佢會同我講 朋友比較難見 你成日都有得見 所以佢會選擇見朋友 然後就話遲下再約 咁囉

屌同我嗰隻一樣

死垃圾 所以我走比佢睇 然後同佢講 而家你想見都冇得見 易見啊啦

你轉咗見蒲公英

早抖 開始眼訓

好，早抖

起身！

嗨

收工未

未，不過就，食緊早餐

修煉愛情的心酸 學會放好以前的渴望

放晏留名

識返個台妹啦

玩台妹

慘

俾少少時間佢啦
我未訓姐

I can't be who you are

食左屎未？

But are we all lost stars, trying to light up the dark?

唱歌都要食屎

God, tell us the reason youth is wasted on the young

You been creeping 'round on me while you calling me baby

She said "Boy, tell me honestly, was it real or just for show?"

呢首好聽

Maybe you just hate the thought of me with someone new

識貨

瞓醒又要返工

你份工要做咩

做苦力

今是仲咁凍

今日仲咁凍

冷冷雨wow~~wow~~~~

放工未?

咁忙既你

由朝做到通頂咁制

中間有幾個鐘蛇嘅，但我唔係床又瞓唔著

唉 我依家都成日訓唔著
一係就訓得著但係都訓到3-4點 下就

巴打 同你Exact7ly
冇左個親人既感覺好似比人挖左個心出嚟咁
如果佢已經決定放棄既話
唯有緊記呢次教訓 下次對另一半唔好再犯
我知要擁有必先懂失去怎接受
但人生就係咁閪 係都要令你仆一次臭街先得

其勉之巴打 我都學緊走出嚟
我都仲好中意佢 但事與願違

臨訓前睇應該容易D 訓著

我睇左
btw 原來公公都岩

雞排妹正喎

你日日J

喺公司睇完我唔知點解決好

台妹就係要來J

頭先返到去樓上都鑽嘢，好彩我太攰聽唔到，叫做瞓咗五粒鐘

1 : 1 公仔?

念力打J 都唔識?

幾點收得工呀?

台灣好淫亂！

訓左好多個鐘但都好攰

公公日日用念力打

請賜教！

返咗工更加

幾錢人工

20k左右

幾好喎 請唔請人

初初入職邊有咁多，咪傻

好似一日做到黑咁

晏就應該上水嗰陣我瞓緊教嘛

食左屎未

你做左幾耐

殊！

It's up to you, and it's up to me
No one can say what we get to be
So why don't we rewrite the stars?
Maybe the world could be ours

我個人淘空咗 最底層既野走咗

7定8年

其實你問我我有時真係唔知我咁辛苦為乜，以前反工就算再大壓力返去見到條撚樣我都會好開心咁笑，但依家....我到底為乜咁辛苦？

吊，一撚樣

所以今次依次散拖其實我唔係好傷，因為舊傷太重

做狗做左咁耐 辛苦哂！

細個唔讀書

上水

搵到新地方收我 勁開心

新工？

食左屎未你地？

食咗

食幾多都唔會夠

我知 如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時
記憶可以 幻作一對蝴蝶飛舞 在雲海深處
荼薇紅過都變枯枝 血肉之軀已沒有意思
靈魂也可共處

分左手幾耐?
佢對你仲有冇feel
依家有冇復合

METOO!

食屎啦你

hi!

就係越care住先會越放唔抵
所以佢係做得好嘅 del哂證明唔再care

我會考程度咋，一定差過你

真係算先好 轉頭又落去食宵夜

你好老

請我食宵夜？

第三日，瞓唔著，抖唔到氣咁，好辛苦

你食撚左屎未？
•

ate

仆街啦你

我都覺

我好後生
大把世界

屌 沖完未？

關你鬼事

今晚咁靜嘅

汪

好串

得你

復合過一次 ex係啲口不對心既人
一直以為佢對自己都唔上心
分手9個月啦 其實一直都好掛住佢 日日說服自己大家無可能一齊行到最後分手係最好既選擇
直到畢業 我忍唔住邀請佢同我影畢業相
果日佢攬住我錫左落黎
辛苦左咁耐說服自己 就咁一野就無哂 又沉返船
而家好想好想留係佢身邊 即使係無名無份都肯

屌 唔撚滿意？

屌 佢係咪鳩/西痕咋？
你醒下啦

Don’t you dare let our best memories bring you sorrow

Who are we? Just a spec of dust within the galaxy

無屌過
呢方面係好好仔 未認定係最後一個佢都唔會啪
都唔會亂咁摸

Turn the page maybe we’ll find a brand new ending
Where we’re dancing in our tears

咁。。
無名無份你就唔好中個頭埋去
唔值得

最近add返大家啲social media
佢話想放低同忘記以前既野
好驚佢就咁就放低哂 好驚佢唔再見我

人地想復合唔得既

唔好亂諗
夜啦 訓啦

得 乜都得
但係我覺得女仔都唔好咁主動
何況係佢EX錫佢先

咁女方想嘛
咪比d 主動

11點幾果時瞓左輪 發夢就見到佢
心痛到癲左
而家瞓唔返
聽朝仲要返工

食左十萬舊啦屌

自已諗下值唔值得再復合

好灰

少少啦

大家都好夜訓

佢對你仲有感覺？

Yessssssss

咁點解唔覆合/比返個名份你

我真係好憎你 唔想知你啲野呀仆街
一切都只係門不當 户不對 食屎啦你！

I'm still alive but I'm barely breathing
Just prayed to a God that I don't believe in

Her best days were some of my worst
She finally met a man that's gonna put her first

While I'm wide awake she's no trouble sleeping
'Cause when a heart breaks no it don't break even

唉
訓唔著

好想繼續訓

復合過一次啦
唔係個個都有勇氣復合第二次
明知未必有好結果

如果大家都仲鍾意大家 可以試多一次
但前提就係之前導致分手嘅問題要拎出嚟改善
大家唔滿意大家嘅地方大家都要改 如果唔係嘅話 就算復合幾多次都只有同一個嘅結果

試過都係唔得
大家冇變, 改唔到

唉

其實復合黎做乜鳩
平心而論 要分手 姐係大家想要既野早就唔同
或者大家都有d野令對方唔鐘意

前者就改唔到架喇
如果係因為後者而分手的話 一係就嘗試下改變 睇下會唔會有朝一日令佢回心轉意

Btw 係你既始終都係你 唔洗求唔洗急 亦都唔洗刻意去追

咁你捨得落山未啊

佢同32F都食唔夠屎

有愛係咪就改到

一句秒左佢成篇野

落左好耐

我食夠

同一份工 轉去另一間醫院

我都想去旅行

儲錢

儲緊！

咁夜又見到你

最後一晚

聽日唔洗？

放假啦，下星期返返早更

會為對方改，以為自己改咗
原來對方唔覺

唔會定期問吓對方滿唔滿意/有冇地方要改善
試過一次毫無預兆之下分手 就會好驚 成日問我有冇咩你想我改/做得好啲

原來係咁

係咪假期就無晒偽毒

又返工？

復合條路好難行 結果係你求佢復合 佢又唔太愛你就仲慘
完全比人食住 有排捱

我今日上全日堂 聽日返全日工

放假打緊機

辛苦曬 今晚早啲訓

你個生理時鐘會唔會亂咗 定係話上左床就會訓到

Hi

本身渴睡，可能兩點到就會眼瞓

食撚左屎未？

今日無咩人

係囉

sorry去緊旅行嘛

頂

在公司

一瞓醒頭好痛

上陣水先

拎Ｄ屎敷係傷口可以止住血先

直接埋口添啦

根本無可能埋口 只能夠用一個一個新嘅蓋住一個一個舊嘅 再揭翻開都係會浸血
唔係肉體傷 係心嘅傷 用處理肉體傷嘅方法係唔會work
心嘅傷成日被人用肉體傷來比喻 咩埋口之類 真係嘔心

掛住你 驚你忘記左e度

有屎應該用嚟塞住你把口先

傷過 就算好返都會有疤痕 只不過係唔再痛
你手痕摵開條疤 一樣痛到仆街

我呢？

呀好灰巴係見親我先叫我食屎還是對個個都係咁 次次都叫我食屎 但無容置疑 哩句稍有娛樂性既廢話係的確可以暫時令人舒緩到少少情緒

例句黎

我就係想要手痕摵開都唔會痛唔會傷先得 而家半能哽咁好煩惱

𠝹手點會無血出，你搞緊笑？

我知
所以我都覺得自己想法好極端 真係要撞車失憶之類先至實現到

諗嘢正常返啲啦，失戀姐唔係世界末日，無需要睇到咁嚴重

你成日都喺度喎

得我喺度囉

捱捱下就過 我琴晚睇返同前度嘅對話 都冇咩特別嘅感覺 只係覺得以前好唔成熟 下次會做好啲

個個去曬蒲

放低左既人是咪唔會再係哩個post出現?

我咪喺度囉
很愛過，很痛過，我們為了彼此而活過，但緣份只容許我們走到此，那麼就好好祝福彼此

係囉，不過人大咗真係少咗朋友

溫左書未

咁撚長點睇

我已經試用point form咁組織表達出來
sor

有啲唔係 我會上嚟陪你地

重質不重量

貴圈真亂

變咗好多時間獨處

我同我frd 識咗4年 同學來，返學果陣都只是間唔中鼓勵下對方，但又真係無乜坐低傾心事 不算太要好

[/quote]貴圈真亂[/quote]
咩意思？唔明

諗諗下，係我無啦啦加入，拆散了好地地嘅三角三關係，我係罪魁禍首，但同時傷害埋自己

啲感情瓜葛亂到乜咁

攬實佢 講你想講既野 完

我始終需要情歌

聽住先

我本身算係毒毒果類人 頂多只係比較大膽少少同厚面皮而已 人大左又懶得走出圈子識人
D人話咩唔好因為一棵樹放棄個樹林 喂大佬你估試衫話換就換咁兒戲咩 要付出心力心思,物質,時間&歲月架屌

有邊個初戀唔係非君不嫁非卿不娶架，我同我ex去到談婚論嫁都係咁啦，唔通我又要生要死咩。
有啲嘢係你嘅就係你嘅，無必要強調自己付出咗幾多講到自己好慘咁嘅，相戀過程都有開心事架嘛

相戀過程都有開心事? 我好開心架 但可能對方假都唔頂架 今日係我面前扮開心 期待明天同第二個真正開心 得我一個天真傻更更動真心

算喇唔講，你繼續悲春傷秋，唔阻你

metoo

而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裡

食屎啦

分左手一個星期到
個心都仲係好痛
不停搵野麻醉自己
但依啲夜深既時候都係控制唔到自己好灰
碌ig又見到別人幸福既相
究竟點解會變成咁
點解可以話變就變
我寧願當初無識過佢
拍左一陣拖先黎話唔合適 咁當初就唔好追我啦
明知無可能 仲要衝動
好想就咁一睡不起
何事落到這收場 枯死在你的手上？
點解個天要比我地認識 相戀 然後分開

你男定女？
Btw,食撚左屎未？

好耐冇返黎呢到

我係女
食左屎啦 我真係同佢做左
我知我真係好撚好撚好撚on9
但佢表現到我地仲有機會咁
同埋我真係好中意佢

食撚咗屎未？

拍左幾耐呀？

未

做完即刻唔要？

擘大個口！

做左乜？啪啪啪？

呀～

灰巴又發癲

你地聽日記得著多件衫啊

一齊食屎

食屎啦你.jpg

你都係，唔好再病

知道啦你都係呀

一直係度！

Come on

唉 多數都係咁 愛情好難擔保 隨時話變就變 唯有期望下一個會識欣賞自己嘅好 唔好咁灰 日子總會過的

又要返學 好攰啊日日都

我唔明點解星期六日都會好眼訓

Sick leave

3個星期咋 好短
但個感覺真係好強烈
我都唔知點解 明明只係好短 點解會咁深刻咁放唔低
可能因為仲係熱戀期(對我黎講)

雖然係做完之後分手 但唔係因為屌完就88

分左手之後佢叫我做佢sp...
我應承左 做左
我知我好蠢好蠢
但係佢比到一日既愛我我都好滿足
就好似無分過手咁sweet
會錫我手會攬我攬到好實會話中意我會goodbye kiss會拖手
但一走左就唔會wts搵我
就算係咁 我都蠢得開心
好想打死自己 一睡不起

我下個都想搵個同佢相似既
幾時先會出現一個好似佢咁 但又會好好珍惜我既人

我都知佢叫得我做sp都唔係中意我得去邊...

多謝聽我up咗陣 一個星期又完 潛水

原本都慢慢咁冇成日諗起佢 但最幾日冇意中係fb見到佢同男友係東京打卡 個心痛左一痛
分左手4個月

嘩吊，你食一年屎都唔夠
斬覧啦

唔比潛，你要繼續食屎

你又去東京打卡囉
輸人唔輸陣呀

灰巴 可唔可以正經回覆下我

一齊既時候話過會冬天帶佢去日本睇雪 但宜家佢同人地睇緊了

其實個個差唔多遭遇
我拍左三次拖
我都太投入，
但結果???
我三十多歲啦
身邊個個結曬婚
我仲一支公
我都怕了愛情
你仲後生
仲有機會既
加油啦巴打

依個年代已經無承諾呢樣野
當你以為同另一半好似好了解對方相信對方時
你永遠唔知另一半心裡諗咩
可以話變就變
我怕了
我相信我會孤獨終老

加油！仲有幾個月咋

歡迎歡迎 大家一齊做潛水艇行列

平時只會叫我食屎既灰巴無啦啦來一次認真回覆 真係好難忘好感動

感謝

呢度好負啊 大家要振作啲

咁夜 啪拖完返來?

唔係啊 做緊潛水艇姐

完左之後 就可以輕鬆一排架啦

七索回完我就無再出現 唔好嬲啦

聽日係咪好凍 返黎了

星期一最低10度 星期二8度

共勉之啦
我都分左半年
卡住係山腰落唔到山

經過呢次我都怕左
佢做出分手呢個決定 其實都諗左好耐
再諗翻起係呢段感情我所做既事 感動佢既事係有 但令佢傷心既事就更多 或者佢選擇離開我會開心好多掛 至少係我朋友口中得知 佢比同我一齊既時候笑得多左好多 希望宜家佢身邊個一個會比我更愛佢啦 雖然唔再關我事 但作為一個前度都想佢得到幸福

口裡祝福
心裡其實好痛

終有一日會落到山 大家一齊加油

"如果愛有天意，我地最終都會一齊"
我唔會再相信。。。。

有d巴打幾年仲放唔低，我怕我將會成為一份子。。。

mina 姦巴嗲

唔知灰巴有冇睇過機場愛情個個新聞呢

佢個時就sd左呢段嘢比我睇 仲同我講話可能我地會好似對情侶咁 兜兜轉轉咁最後都會遇上翻大家
當時既我都相信呢件事
但過左1個月後 佢就同我講叫我唔好浪費時間等佢
諗翻轉頭都覺得好笑

我都怕自己都係咁

通常你另一半都冇你所想嘅條件

春天分手 秋天會習慣 苦沖開了便淡

叫佢食屎啦 你個腦得屎

無睇過啊

唔係條件 似佢就得

來

唔會！你一定有另一半陪你食屎

我都係 就算我逼自己中意其他人都做唔到

加油

有我唔拘呀
不過呢次好撚傷

唔會

可能我講得衰
姐係可能你想要個米9 通常都好矮
想要靚仔 通常都唔靚仔

慢慢嚟啦 過幾年好快又春心蕩漾咁款架喇

直頭唔係幾想去認識新既人

加油啦 上天實會派個人拯救你

今次終於感受到咩叫情傷。。。。

我覺得好假

一開始我都信 但當我知道左佢同第二個一齊 之前所講既都係垃圾

以前係咪做衰仔玩人嗰個啊？

唔係啦

振作呀

係...自動frd zone哂所有人
無心機去發展第二段
我一直覺得忘記舊情最好係搵新既
但今次連搵新既動力都無埋
因為我知道我淨係想要佢

Hope so
但最好可以同返佢一齊
點解佢仲要比希望我呀

我始終覺得用新去蓋住ex哩個做法似係逃避多D
但又唔排除係work既可能性

拍左8年，中學初戀黎。
Haloween比左帽我
聖誕有揾番我話唔捨得
開過房，完左各有各走
有時電話度聽佢同現任去邊，做咩
到底我做緊啲嘜撚野

真心 前2個星期仲好地地 2個星期後話無左feel

人間有愛

紅字為重點

大家都痴撚左線

可以點？好撚自虐

點解可以咁撚隨便，咁多年感情。

放過自己

屌我都係咁
開左房
真係完全唔知自咩做緊咩撚野
但又抽唔到身

最衰佢仲比緊希望我

算啦 有希望又點？
到最後咪又係失望
別期望了

喂唔好幫佢搵藉口，佢明顯借個愛字搵免費雞

真是荒謬，把自己看得那麼高

若是不曾走過，怎麼懂

對

打粉

一起身就諗起佢以前會morning call我叫我起身
依家諗返真係好唏噓
一訓醒就咁多負面情緒好多野一次過扎埋黎
真係好難頂呀

男人角度你嗰件真係唔值得留戀

女人角度都係啦
但我道行未夠深
佢一開始真係好認真的 所以一頭中左埋去

蝕底係你自己咋，點睇佢都係騎牛搵馬緊，見你肯俾佢咪做住sp先，有第二件就會so都唔so你

男人係用下體諗野

無人

打咩粉

岩岩醒 好撚凍

我好暖 喺被窩

食Ｄ屎可以暖Ｄ

蘇打綠fan屎

好差啊，機場勁凍

你係咪俾人捉咗去洗腦？滿腦子都是屎

轉頭返夜 放工凍死

到你嗱？

返工啦

你食先啦 3X歲

我係粉絲

後生大晒呀？

你做機場？

係

Yup

食西北風？

咁撚惡
家下d廢老真係。。。

我淨係知好大風好凍

有無著多件衫

凍死....

有啦，大病初癒唔敢扮大隻

我係屋企都覺得好凍
你努力

渣ga虧佬

凍就話人虧佬
你夠有話凍啦

咁我係虧嘛

不如試下掛住我

死虧佬！

gay

好臭

我絲黎架

虧佬蒲公英！

話你啊！

絲你老X！

我話俾屎屎聽 打柒你

第一個打柒你

分手了

認真就輸了

你老豆就虧

咁撚惡！死廢老！

你食咗幾多先會咁灰？

佢食屎代言人黎

我決定放手喇，日日都得我搵佢毫無尊嚴咁

好想搵佢
我潛意識仲當緊佢係我男朋友cls
好想清醒

醒呀！！！我打你兩拍！

你就好 仲可以snap佢...
我唔夠膽搵佢 驚煩到佢...

係依到既都係比人遺棄既loser...

又唔好咁講，你未睇開姐

問佢有冇屎請你食

狠心d 好快會慣

勉強一齊盞自己受苦

啱！見辛苦就上嚟傾下偈，一定捱得過嘅

分咗手以後唔洗勞氣 唔洗嗌交

一個人仲撚free，想做乜就做乜，買乜就買乜

真呀
我仲on9，平時ot都唔夠膽

信你一成。。。

好凍 快啲攬實我

起個火取取暖

留名跟進32F聽日連環式叫春

點解唔夠膽

做人做狗自己決定，我又唔係無人鐘意

除咗係屋企or同佢一齊
做乜都係錯

得7度

咁廢架俾條女食住晒

渣架
依家各散東西啦

咪死撐啦
唔開心咪發洩想黎 掛住佢放唔低咪誠實啲面對自己
慢慢挨得過先咁豁達啦
死忍爛忍某一日情緒爆發仲辛苦啊

紅字 好有自信

依件事要講一匹布咁長

幾時出黎圍爐

你就虧佬 做咩話佢？！

打柒埋七索

用年計 30年到啦

錯 我唔係

希望你嘅狠心並唔係三分鐘熱度

我哋燒左好灰嚟取暖

你夠有啦 速食又有。。。。

details

問屎屎

佢地話我

無！

燒你後欄取暖

再出聲質你食屎

你咁惡會嚇親我寶寶㗎

燒左你先呀 整到呢度咁臭

要燒多個女仔陪佢

男人老狗叫寶寶

燒你比我

好 想要邊個！

唔抵得？

佢唔係你架

算啦 同第個草

無人叫佢做寶寶嘛 你懂的

嘔 群腳仔

sorry囉 閃親你

佢唔係！

燒你條命

好過你無得群

唉 晚晚都訓唔著
快d開學等我正常返啦 唔該

但是經歷過最溫柔共震

我個snap chat 得佢一個咋

喺張床上面唔肯起身 好凍

陪我唔好訓

同我sc

你收皮 晚晚訓到豬咁

點？

凍死

你地晚晚一齊訓？

其實又唔係真係咁凍

你兩個到底咩關係

提子？

唔話俾你知

睇你成日叫春 再食啦

凍到頭都痛埋

我係嬲自己唔帶眼識人姐

虧

當買個教訓

屌你我依邊好撚凍！

當我同佢中間有第三個人嗰陣，我話不如做返朋友。之後到依家有第四個，雖然我今次即時斬纜唔留戀唔心軟，但我只係有一種 “丫乜又有嗱？” 嘅感覺，無開心亦無唔開心，頭先同同事仲玩得好開心添。不過一段感情咁結束個感覺好怪姐。
我同我再之前嗰個去到談婚論嫁先分開，真係好痛好痛，但今次唔知點解好淡然咁，古古怪怪

上咗車去食放題

施主 終於醒覺了

咁撚凍食乜放題

但我又其實一直都好用心去經營段感情架喎，再之前嗰個我會不停反問點解點解點解佢會唔會我點解佢可以咁狠心。但依個個反應係: 分呀？是但囉，byes~~咁樣

點解可以差咁遠

有燒肉的

請你好好食屎

施主你覺悟喇

因為你已經看輕愛情了

燒自己？

的確放依樣嘢太重對自己唔好，太影響生活

燒你隻死肥仔

咁凍仲食魚生

我地思想一樣

唔話你知

你估下

Gay

都係個句 係你既始終都係你 無得強求太多

我好瘦

食咗屎先再講

你食左未！

未！我食咗燒肉！

『參與一個人的人生，知道了沒有對我說或者無法對我說的傷痛，卻沒有問對方，不問為甚
麼只在身邊陪伴，首先要知道傷痛是甚麼。』

如果可修復裂縫 如重新得到你動容🚬

"會相遇的人遲早會遇見 ，我要遇見的人就在這裡"
"又見到他了，沒想到會這樣再見到他，仔細想一下，第一次見面的時候也是這樣，從偶然開始變成了必然，我們成了命中注定"

我都想食

雖然佢用左一個好自私嘅理由分手
但係我心目中佢始終係一個善良又未大透嘅人
恨唔落 又忘不了 都幾辛苦
見到佢拍拖啦
係想祝佢幸福 但又唔想睇到佢有幾幸福

好撚凍

今日凍過尋日

今日早啲起身

凍到痴線

被分手都係聽埋太多on9 理由，乜對佢太好唔中意，乜希望你做返自己，乜plan結婚大壓力，屌，明明係好事都可以變到分手理由，其實都係個句，自己冇乜衰野比佢作為理由，又唔係帽事，只係唔再喜歡你，咪乜都當一個理由囉

中意你個陣，講句粗口都覺得你man, 唔中意你個陣，say個hello都可以難聽過問候老母....

感情去到呢d位，個個都對人不對事，主觀感覺行先，你話為對方改而挽留，有8,9成仔改左都冇用，因為分手主因根本唔係你d缺點

你今日食咗屎未？

求抱抱

我想長眠

早晨
蒲公英訓到豬咁 仲未醒

你都唔好得佢幾多

琴晚發夢 夢見一直都唔理我嗰個ex
我係個夢入邊喺條街見到佢 無啦啦傾計
佢：乜你真係可以不顧一切咁愛我追返我？
我：係又點
佢：你再搵多我一次 我就理你
我：太遲了
咁我冇whatsapp搵佢啦 佢就主動搵我
但好似都係傾左一陣 冇復合 都冇追返佢
雖然有心大心細咁諗 但都冇以前咁狗衝想復合
隔左一陣 我就醒左
係咪有進步？

琴日3點就訓左
我晚晚同佢講點算 我眼瞓
但每日打完呢句野 過多陣就瞓着咗

慢慢會淡忘架喇，加油

點解可以咁gay

邊度gay

忘左啦 再見到佢嘅相 都冇當初嘅心動

蒲公英藍絲黎架咩

咁好快可以ready

食屎係藍絲

噢

我係藍絲

但好難會再對人心動

失禮晒

真正嗰個未出現姐

唔好意思

等緊 之前睇掌話我嘅情路好坎坷 要經歷好多嘅劫先可以修成正果 睇過幾個唔同嘅都話我係比我適合遲婚

唔緊要

講開睇掌我感情線勁多倒紋，啲人都話唔好

收返埋條脷先thx

倒紋即係點樣
我係鎖鏈紋

又好似都叫鎖鏈紋，咁樣囉

係嘅

唔識睇

乖

咁你係咪情路坎坷？
我啲感情生活都幾多爛桃花

爛桃花都算多 成日有感情困擾
識得多女仔 但出親手都死
近排先死得一塌胡塗

之前細個唔識厹上身就出親手都死，人大咗做返自己返而多咗女仔示好，不過好難先有一個大家對對方都有意思姐，近排有嗰個就....

衰多口，有啲嘢你言者無心聽者有意架

可能以為你想暗示分手

Rest in pieces

但依句嘢俾我聽到我都覺得你曲線想分

當留言板留個言俾佢囉 講番清楚件事

不過你又衰多口 呢啲面對面先講得架嘛

假如佢肯解block聽你解釋，你覺得佢凈係想聽你講你好無奈?

其實你都做唔到啲咩架喇，一係打俾佢問清楚，一係去佢樓下等佢，一係疊埋心水接受現實，真係今年分手

好似暗示緊 同你拍拖遲早都散 今年捱到下年都散 咁嘅意思 我覺得

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉

食咗屎未？

今日未，餵我plz

你直頭錯到離晒譜，點會同女朋友講依啲

無得救

屌！今日乜事連續兩次當絲係巴

下個小心啲喇

掉翻轉 而家收心做乖仔 點出手都死
其實係我唔read呢個遊戲instruction
難得我對呢個上心 俾佢激發到我
點知轉個頭就話唔想俾假希望
我真係唔想再錯過

樓上兩位請節哀

唔節哀 我遲啲一定會搵番佢

有可能嗎？

電話都block埋喎⋯⋯

咦我認錯人

男人表示都唔明佢諗乜，如果係我係會嬲但應該你兜兩句氹兩氹就無嘢，你仲有冇講錯乜呀

係 真係鍾意你邊有咁容易就分開 on9
分得咁快通常都係冇咩feel 個人認為

柒索

可能有伏線 但係你唔察覺

佢心諗 咁撚煩嘅女人都有
btw 之前有同過前任講不如去睇掌
前任:佢夠膽我哋會分手我打撚死佢
我:咁算

食屎啦改我花名

蒲公英條友今日無上過水

屌佢啦佢瞓到六七點 八點先起身食早餐
係夜晚八點呀！

你真係好清楚佢唷

喺我隔離

咁啱呀，我直接收佢檔了

你兩個......wow~~~~~

一個人連呃你都廢事 你諗下你係佢心目中有幾多地位

別提子

All block，無眼屎乾淨盲

唉的確係...

Block唔落手

對敵人仁慈即係對自己殘忍

即係之前已經有事但你無刷覺

我都係去到分手先知道佢有咩不滿 佢從來都冇講過 我又冇為意 挽回唔到 因為佢已經去到死心嘅地步先同我講佢有咩唔鍾意

講開澳門，星期六過澳門

會唔會背住你有另一個呀

你覺得有冇機會？或者自己有冇好任性令到佢好難受

叫我?

岩岩同初戀散左
同佢拍左年幾
性格唔係話太夾......但大家都好努力磨合
中間嗌過幾次交差d分手
最近一次嗌完佢話好攰，想分開抖下
雖然佢某方面性格真係令我好辛苦，我都有過提出分手既念頭
但到真係分開既時候真係十萬個唔捨得，日日都掛住佢
好犯賤

有咩慢慢講

唔好召喚好灰啊 佢會逼你食屎嫁

唔知佢抖完仲會唔會搵番我

啱啱分手了 個心冇感覺 但眼淚自己流出嚟

做咩分手啊?
又為何無感覺???
btw
你食撚左屎未呀?

咩事

分完手過一段時間 心情就會有好轉
啱啱分手嘅慢慢嚟啦 呢啲急唔到
得閑上嚟吹下水時間會好快過 有人陪又開心啲

係office做做下野都可以標眼水出黎
勁冇用

匿入廁所喊啦

咁你同佢係咪已經咩交集都無

我真係好憎咁樣嘅愛情 永遠去到最尾先可以清楚咁講曬啲不滿出嚟

果個係絲打黎
我呢個係無block 純粹唔再理我

🚬🚬🚬

其實，食屎同放低果個人一様咁難，
當你肯連屎都擺得入口，甚至覺得淡而無味，其實區區一位過客算尾幾，因為已經心淡

憎有咩用 嗰時唔識死 以為佢唔出聲就係冇
而家我都會成日問對方 你有冇唔鍾意我啲咩啊
對方好好 佢話大致上無咩問題 有啲細微位或者佢會唔鍾意 但佢話每個人都會有啲令人唔鍾意嘅嘢 大體上冇問題就得 唔洗捉細微位 佢話會包容 唔會介意

上水啦？叫好灰俾啲屎你食先

死煙剷

又話深潛?

當你過咗幾年再睇返今日嘅嘢 你會覺得其實都不外如是

唔係喎
食屎好似易d

我一直有望住個post，只係無出聲

你話你自已?

對！不外如是

講就易

喂丫，明明我係度呻嘅時候被你地係咁屌，以為你地好tough 點解而家你地又咁

係掛 我會多謝佢令到我知道自己愛一個人 可以愛到去咩地步 教識我點去愛 點去珍惜 我會好好去對下一個
其實 過左去就冇咩野

因為個個都未放低

我其實仲未放低

肯落山未?

落左

信你至奇

自己未放低都仍然要安慰人屌人，其實只係借啲屌埋自己點解仲未放低

如果佢都肯同我講 我地相處有咩問題就好
我自己又蠢 成日都sense唔到
到最後分手先發現 太遲了

大家一齊喺山上面睇霜

燒山燒到你地變屎

巴打，你突破盲腸了

之後餵比浦公英食返

真係架！

食屎啦你 唔准俾屎佢食

講我壞話

你兩個係到做咩

訓到6點啊 pm

依家襯你訓到死豬咁 講下你壞話先

成日都無上過連登
依家先上

訓教 我已經較左鬧鐘 希望可能調整返個生理時鐘

其實我唔貪 俾我2-3點就訓得著已經夠

依家嗰個

瞓啦柒頭，到我接力

條女對波幾大？
扑過未？
扑左就算啦

ex d野點處置好?

唔想見面
寄比佢好無

好，一係掉咗佢，一係啱用照用

無論我幾早訓都係訓到依家
我想早啲起身

佢啲底衫褲梗係寄，留黎做咩

寄果陣好似好尷尬
唔寄就搵個放住先or 掉

我起身叫醒埋你

咪又係入袋先寄，理得佢啦

上次嬲一日就會unblock我
今次完全搵唔到佢

Block whatsapp姐，打唔打到俾佢？

咩都block哂

咁er......

去佢屋企樓下搵佢?

都係得返依個方案

好啊 就黎開sem 怕起唔到身

我起五點九喎

連佢屋企係邊我都唔知...佢淨係同我講過，佢搭巴士會係邊個站落

去碰下運氣，不過等暖啲先

你地知唔知如果唔係follower,ig send msg 俾佢，佢會唔會睇到。但我仲見到佢profile pic

唔知道呀依層

Yes, you can send a message to anyone when you use Instagram Direct. If you send a message to someone who doesn’t follow you, it'll appear as a request in their inbox. If someone allows your message request, your future messages will go directly to their inbox.

可能佢decline 左 無read過

千其唔好

算啦hebe

有得瞓就瞓啦
公公mode: 都唔知邊個咁屎忽痕發明番工

公公好幾日無出現了

好多時都係咁架喇

同志 揮手

叫埋我唔該 星2有早堂 要6點起

屌佢老母邊個整9點堂咁撚on9!

覺得自己依家成舊垃圾咁

無問題，我喺度叫醒你兩個

你食先！

屌 成日走堂 又成日做deadline fighter
書又唔溫

邊個遲到就邊個食屎！

召喚好灰！

有野就講有屁就放

咁你食硬都得

屌你 唔好早過我

好似好耐無上黎

好難喎除非我懶想射波

咁你等我回左你先回

你係我條女就會，準備定食屎啦

今天的果我已學到🚬

一生一世 沒太多 幾多對情侶不出錯🚬

恰我 正仆街

你食撚左屎未

分開簡單抹去往事極難
幾多溫馨燭光晚餐

難以用斧頭一劈 叫畫面飛散
伴侶沒了記憶會為患

叫我？

歷時大半年終於成功落山

其實如果有一方講左分手，係咪就算挽回到，之後都唔會一齊得長久？

同埋如果嘈交，對方話好失望，大家冷靜下先，呢個時候係咪唔應該再chur佢，唔應該再搵佢？咁應該要過幾耐先搵佢

好似好耐無見

哩啲睇人既姐
同埋睇你咩原因分手
如果係綠帽就點都有條刺 好難行落去
但只係嘈下交嗰啲 大家都想繼續落去 咪可以一齊成長囉

睇你地平時相處模式
以前嘈交會即刻哄返既就即刻搵返佢
如果平時都係會冷戰就俾啲時間大家冷靜下消下氣先
但通常一chur就出事 等兩三日你自己都冷靜下理性啲再搵啦
檢討下點解會搞成咁 反省下自己有無野唔岩

無問號架佢句嘢

後來我的生活還算理想
沒為妳落到孤單的下場
有一天晚上 夢一場
妳白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨妳去天堂
不管能怎樣 我能陪妳到天亮

後來 我總算學會了如何去愛 可惜你早已遠去 消失在人海
後來 終於在眼淚中明白 有些人 一旦錯過就不再

呢首歌真係好啱心情

你嗰陣仲拉我做院友

是創傷太重 或覺悟太輕?

屌你chur佢都算 ，仲利用埋佢身邊啲人來check，咁唔尊重人，女事主知道一定更有具體原因block 9 你

我都係得個想字 無勇氣去做

你唔好咁痴線啦，俾啲空間人好無？

我都決定等佢打返俾我 唔打就算啦

會令人反感！

你不如諗下你點解想知 知嚟有咩用
如果對方唔想比你知道事實嘅真相 就算你點樣搵你都搵唔到 點樣問都問唔到你想知嘅嘢

我要加入大家 前幾日比人綠帽左

我諗我都係想死得痛快啲...

一定唔會，你只會不停問點解同埋唔肯接受現實，因為佢俾你嘅答案永遠都唔係你想聽嗰個。

你做乜咁早醒

今日要同蒲公英出街

join

係 就算真係俾你搵到 你都唔會想知唔會想信
因為呢個唔係你想要嘅答案
你會繼續逼問佢 點解會咁㗎！然後就行上痴線佬條路

想做電燈膽？

No, 我要將佢轉gay然後遺下你

咁衰都有

男的才好，不會懷孕

我覺得我宜家已經係痴線佬 可以點樣變番正常

搵啲嘢做填滿自己啲時間俾自己亂諗，上黎鳩噏下

其實日子丟談咗你再回望返 就會覺得自己做得好核突
之前呢我又係有一個冷靜期 成個月呢佢想理你嘅時候佢就會搵你 唔搵你嘅時候你唔可以出聲亦都唔可以煩佢 咁嗰陣時我仲好鍾意佢 覺得好辛苦 但我都忍耐 唔chur佢 過咗個幾月我真係頂唔順 我就開始鬧佢 點解要咁對我 然後依家睇返 根本就係自己一廂情願咁去搵佢 成件事覺得好核突 如果再來一次我應該唔會咁做 佢話分手就真係分手 唔會左lur再chur

嘩 原來你好呢味野

返工成日亂諗野 我會多啲上黎鳩噏下 俾你地屌下

同我情況幾似 我又係忍緊個冷靜期 忽冷忽熱好難頂 同佢講佢又話返工忙同攰 唔知幾時會頂唔順 但又無明確講過分手

啱呀，所以依家都係匿埋自己頹廢一陣再復活

其實我唔抵得佢有女陪

頂唔順咪自己解脫，我今次都係咁，受夠佢啲拖泥帶水

可能今次就係個機會啦

女死女還在呀，佢可能真係獨一無二，但你下個同樣都係獨一無二

格劍唔預我

多謝你 我會認真考慮下

Come on ! I use Xcalibur!!!!

之前拍緊拖嘅時候我哋係日日都黐埋一齊 咁嗰時冷靜期啦 有人問佢係咪同我分咗手 佢又話唔係 仲拍緊 我真係R爆頭 佢係會失驚無神講一句野 當你覆佢嘅時候佢又會唔理你 但係你又唔可以chur佢覆/煩佢 不知幾辛苦 到最後我頂唔順 話冇心覆合唔好玩我 糾纏多一排就斷聯絡

分咗手真係唔好搞咁多嘢 如果佢仲鍾意你就會返嚟搵返你 唔鍾意你 你又做咁多嘢就叫搞小動作 寧願咩都唔好做

一齊

食屎啦！both of you!!!!

sorry囉閃親你

虐畜呀

你當分咗手先，如果真係分就有心理準備喎，萬一一失而復得會有雙重喜悅，咁你會好過啲，好似係

唔記得左姐 遲下就block架啦

見到呢個post想入黎傾下
話說我同條女係平安夜分左手 佢主動講分手既...
原因係 我年幾前同其他人傾咸濕野 應該算係精神上出軌 後尾佢發現左 佢好嬲 但最後都原諒左我
件事發生之後 我就一直補償佢 對佢好好
但係慢慢我就發覺 佢開始冷淡左 相處方面 即使佢因為我做錯野嬲 我都唔會還口 只會say sorry 慢慢哄番佢 但之後已經開始哄唔番 佢嬲得愈黎愈耐

到平安夜之前幾日 佢又嬲 咁我就話 叫佢控制下脾氣 因為咁耐以黎我一直忍受好辛苦 到平安夜 佢就話不如分手 因為大家都唔開心 我有嘗試過挽回 但都冇用 佢話不如做朋友 之後有出黎見面食過飯咁

我覺得有機會可以同佢一齊番 所以成日wtsapp佢 想搵下話題 但無奈一句半句佢就已讀...
btw 我同佢係app識 分左手之後 係app見到佢放相識番人 其實佢係咪變左心 我總係覺得仲有機會 所以諗住等佢番黎 我係咪好傻

拍左幾耐

[/quote]拍左幾耐 [/quote]
2年幾

我都係岩岩收帽 三年幾 一齊取暖

+1

男朋友話冷靜下
已經冷靜咗兩個禮拜
Whatsapp佢又唔應唔睇
其實佢係咪等緊我開口話分手

有無試過打俾佢？？

叫佢食屎

流過段段激情 留不低每個亦能留低一課
眼淚未曾流過 我怎明白我
快樂混和難過 這杯茶是我

開始明白大家嘅幸福你我都有權選擇
強扭的瓜不甜
我只希望大家日後仍然能以任何身分相見

唉 痛醒左 好辛苦

2年幾[/quote]我都係岩岩收帽 三年幾 一齊取暖[/quote]
後日約左佢出街 明明佢話係朋友 但出到街我又好開心 好似番到以前咁 其實我係咪呃緊自己

你捨得佢食屎咩？

時日帶走 最愛的仇人
曾被妳激情的感染

曾是最溫柔的苦戰

我明你感覺 因為愛佢

拍拖六年半 分左手幾日
真係屌唔住 好掛住佢
諗起之前一件件既錯事
令到佢慢慢心淡
就算而家我知錯 都挽回唔到
真係好心痛
夜晚發夢見到同佢復合返
跟住扎醒 知道係個夢黎
個種反差真係好心痛

比人飛？

係
挽回左兩次面對面
因為佢唔想再見 我都係佢工作地點
同佢屋企樓下等佢 我估呢十日
都有等左三十個鐘 等到兩次
呢兩次傾完我都以為有希望
因為仲感覺到佢仲有小小愛我
但佢一走左就會變哂
又會好狠咁講分手 女人一心淡
真係挽回唔到
自問真係仆街黎 係感情路上
唔失去唔知道自己幾重視呢段感情
好心痛好想死

振作D, 遲D既野講唔埋既, 改善好自己既缺點先

我會改 但希望同我一齊果個係佢
咁多年都淨係諗呢一世人會同佢過
諗好哂第時點
我肯定我搵唔返一個咁愛我既人

唔係叫屎屎食屎

即係叫我

仲有無方法聯絡到佢
不過就算有都唔好chur佢 如果你再chur佢佢會反感

你食屎啦

有 除左見唔到面同佢唔聽我電話
都搵到佢
唯一可以做既係咪等待？

可能呢一刻佢都要思考下 不過肯定既係佢都攰了 所以先會放手
最好既 就係唔好搵咁多 隔一排先搵 佢可能唔會咁抗拒 不過好難做到

點解六年半都可以咁決絕

呢啲嘢唔係一時三刻決定好 應該都累積左好耐

都係 我自己冇對症下藥去做好
知道佢開始冷淡 做左好多以前唔做既好野
不過忽略做佢唔鐘意我既野
好後悔 好想時光倒流

係
你食屎啦

一齊餵7索食屎

新手留名

你又扮咩

擦存在感

咦 哩個ac名 屎姐朋友黎喎

我都唔明 點解拍長拖最後都會散

原來澳門真係無乜嘢玩

都係我忽略左佢感受
不過女人係呢方面真係比較長情
我真係絕對做唔出
如果佢出軌我都會原諒佢真係
六年真係好撚耐呀屌

我理你

多謝蒲巴

有錢咪有野玩囉

你今日含左未

邊個叫我

你今日食撚左屎未?

成面都係啦

食咗豬扒bell同葡撻咋，喺威尼斯人度行得太夜出到黎無嘢食

我未含，亦未俾人含

從我四五個月前被分手嗰日就見到呢個貼
唔知呢個係見到第幾個啦
多謝咁多人會一直發呢D貼

佢冷淡其實就係想逼你分咋..

好凍 著多件衫

唔洗多謝！

怕打俾佢會煩住佢

隔離post有個拍左17年分手

咁耐都唔結婚 咩事

帽事

對於比自己大四年既女仔黎講，點先係成熟可靠

如果你係21歲，難Ｄ噃

慢慢黎嘛可以

始終大自己４年，女仔諗野成熟Ｄ

唉 日日訓得一陣 就札醒 仲有掛住佢 想佢返黎

仲以為我地仲有漫漫長路
點知話完就完

你又咩事

今日成功早啲起身

長路漫漫是如何走過

一齊咗幾個月 無端被分手
我信佢唔係有第二個
可能我地真係唔夾

事實只係走左幾個月就完

你食撚左屎未?

你望人地走左17年先完
你會覺得自已幾個月不是一回事

都痛架

早啲起身都要食屎？？

突然分手？

我長期坐係電腦前取暖 可悲

早晨

你食撚咗屎未？

行出去，別再躲於家裡

未 轉頭同蒲公英去食早餐

我有個白癡朋友 成日玩手機 玩到手機發熱就當暖蛋 手機唔熱又繼續玩

而家打算出一出旺角兜個圈

手機熱到可以當暖蛋都幾危險

唔叫

同巴打你個名一樣，好灰
好想成為佢理想中既人

一齊食屎？

痴線

旺角好呀，多嘢睇

Teamlab多人到

我之前驚部電話會爆炸

hi

外出行下啦

你就食屎

啱啱去完自修室

32f最近點

好耐冇見 溫成點？

加油 等你

麻麻啦 唔識講

窩心

山上好凍🚬🚬🚬

好凍 如果係我 書都唔想溫

關咩事

山上好凍🍟🍟🍟

什麼是溫書？

女朋友 可唔可以返黎我身邊
好掛住你

你...未？

你今日食撚咗屎未？

就爆啦 推一推先

夠鐘食屎喇

開po

[和每天講再見] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

新po 主動

去到邊到都可以見到佢既影子

994

995

996

997

998

999

1000